hi 淡友(1379)

熊軍有福 我開親POST都大趺(;´༎ຶД༎ຶ`)

合作愉快啦

首領捕左幾耐

如果三點鍾一棍落去DL實好精彩
洗定個袋底先

掂! PUT佢老母

呢個雞棚搭左成朝

佢唔出聲咁耐就係為左開呢個post

首領又冧莊
咁姐係熊熊哈

Cls今日真係來回地獄又折返人間

好彩無中

三點打後升！

走呀 人踩人啦(;´༎ຶД༎ຶ`)

死得人多

未上熊車

三點英國國家隊到

唔係講笑
285 好大支持... 牛軍應該重貨勁多子彈

今次真

斷左莊啦

60629真係高手熊

信啦 冇呃大家

冇位入

唔好意思

改名未

回調姐

比大芋高位出貨 之後會點 大家明啦

恒指已見底..
285/286 超強支持
大家唔好搞事

唔話救市都可能搏到先跌後升
一話救市

但今日低位大手掃左好多貨

大家都知中共份人係點

今日700 先跌1% 應該調整完啦 唔通穿600$ 咩...

咁短時間，根本無效益

大戶: 今日上上落落比哂位走 唔好怪我唔客氣

等睇3點後..先200點..
再700點
再1500點
3重炸穿

牛軍仲有後著 無理由咁樣對待同路人

爺閪收市，可能強力反彈

今日上證又插2% 救香港
真偉大

係就好

準時夠鐘

投降啦

今日700 超大性交210 億
應該比強者大戶掃晒

哪隻牛將酒喝掉 因此市輸得多了

打和

碌柒啦

3點啦

285 支持位 點輸...

打和super

期轉燈

會晤會係沽空補倉呀

駛唔駛轉定284

一定唔敢認動用過退休基金

呢句野我係tsla 個post到見過

下午算唔算比位大家上牛車？

這陷阱這陷阱偏我遇上

有少少股歷都知，中共救市既模樣

玩時玩..唔好拿科興呢兩個字玩

究竟馬化騰得罪過你啲咩

不過咁
首領上一個post 都講左幾次285 今日
仲話make my word
佢好少咁認真

諗起刷角球

強者

今朝出fake news搞到我隻熊輸左20格止蝕, 好彩上返車

283鑽石底 守到聽日就千升行牛3食熊肉

唔撚係要穿DL 嘛

好多平倉

之後就....

睇黎284 應該守到
呢d位今朝見過

姐係預之後會大爆升 所以要補平貨？
大行本身手持一堆3xx既貨啦

係285 終於搵到好友
超強反彈is coming

大把人中 差在時間

唔敢put dow

買定貨質你呀！

係285 開始多人

千萬不要。。

上個月期指結算之後.....

日日單日轉向再轉向
玩死人

屌你老母 我做錯左乜野

285 穿唔到
聽日睇290？

A股食屎啦

港女真係

好勁嘅反彈

日日波幅600點以上...
大波幅要玩窩輪
細波幅玩牛熊

28400老早靶清光
係時候出28300啦

28300準備

編號 收回價 街貨量
54943 28,310 0.55%
54177 28,308 1.52%
53446 28,300 34.33%
51473 28,300 27.01%
52751 28,300 17.78%
54435 28,300 9.57%
54202 28,300 3.19%

係咪真係守得住285都難講

比爺閪屌完，而家輪到比歐美屌

講個笑話
中國迪士尼

留大家驚唔驚今晚特斯拉報復性反彈帶領聽日ATM 向熊軍宣戰

285 幾穩

285 真係好穩...

即係點點

好l京

28300準備

殺落去！！！

好耐冇見liqxxxxxx 同ky 呢D terms啦
希望大家仲記得點先唔洗做大芋點心啦

好勤力呀熊絲

這種感覺太親厚
玩一千遍也不夠

笑望輸

285 見底反彈
牛過安枕無憂

令牛不安
我品性壞

明明綠燈轉眼變成紅燈

北水十次有八次都係幫手做大個牛trap

9992

又要學野

28400 見

沒有牛證 沒有人生樂趣
無言打靶 股市變壞告吹

我賭仔 剩係識叫春

700 見底
恒指 見底
388 不詳

今日綠燈收算唔算利好？

388真係

次次我行開就閪冧
玩野咩

係人都知你手持熊仔
唔洗幫牛軍燈啦

綠燈收 咪又係差唔多pin bar咁濟

又突然夾上 輸死人啦

我理性分析姐
見到285底 都即爆升....

估唔到爸爸今日咁生性 綠燈

行多幾轉

個市開始回穩又妹升
牛過有福了

我墮入熊網 你卻在網外看 始終不釋放

我諗大家都無話可說啦? 兩日mark my words都冇人信

286 都叫中？
笑死人咩！

咁多位牛軍手足上

爺閪收市就反彈

夾死了

痴鳩線 反手 不斷瘋狂左一巴右一巴
屌佢老母臭閪

覺唔覺285 好強支持？

鎖熊過夜

熊gel
逢高加沽
熊哈熊熊哈

上面洗完版未

最後半個鐘 我會發功篤穿285.....

你係咪講緊我

又引牛
睇死聽日裂口穿頸線

玩細注d

大成交收星
轉佢老母個勢

感覺似係無左爺西拖累終於回復正常

買左幾多熊 咁落力燈

煩到

有冇人決定牛過？見到285 咁大支持
買最近果隻牛283 好似收硬錢咁

今日真係過山車

沽繼續追 新手遠離

平時都唔見你
講經咩

炒旺個場都有錯？

教科書式轉細日

g 持

始終六兄善解人意

係係係
各位唔好嘈啦
佢已經唔算煩

來吧

真 熊巴屌得好

究竟係北水南調定係南水北調

個個好似輸錢搵我發洩
唔通淡友真係雞咩

院友輸玩美股玩到消失左

低位 大成交 十字星
完美

佢好似買左好多GME 唔知財自未

笑左

del app保平安

財務自殺左

可能老破走佬了

玩燈制

小心玩壞

屌 唔撚係又星星呀 屌佢個嘴

堆新人都未知咩係真煩膠

科指好似入得

成交又少返，睇返上午以為會破紀錄

全球最大韭菜—北水國家隊

韭菜隊

佢家下係綠色燈

勁假應該會有大額成交

唔知過唔過3千億

引牛星揾日我地牛軍會戰勝歸來

就聽日

一手熊過夜

係撚牛之星

又話咩撐港股
結果又流出幾十億

殺剩嘅先戰勝歸來

有冇手足po貢品熊

升期易都搞成咁...

恆指升

係升喎，清

想call

升左60點比你

多撚謝

有D想熊過

小注反咗手
淡倉食晒

尾市大爆升

贏了

升少少就大爆升，今朝果400點呢

原地爆炸？

升100 點算唔算皆大歡喜結局

謝蛇又贏

納期反彈

已call 港女

好理性分析完先食淡反手
希望中

小注咋

勁假癲撚左

想問個問題，點解我見隻牛熊0.125, 但我set市價盤都勁耐買唔到既.... 已經set 0.126,127都係

穿DL就走 好值搏

無人賣

好耶，回一回血

QQ個勁假又係走貨？

居然會無人賣嗎如果咁，係咪應該係試過另一隻牛/ 期權?

咩number

係 冇人少人買賣果d 唔好玩 通常個價都好闊又閪
輪商又狗

個莊熄機（唔開價）加埋無人放咪買唔到，睇另一隻啦

有冇得睇十檔？
可能佢唔只食係2格咁小

56926，聽日友邦100%升咁制，但我放左成30分鐘都無成交到

納期大反彈 Tesla 今晚開車 熊軍聽日大0獲

俾有溢價真係仆街

要揀啱回收價，街貨量，輪商

我聽完人講，而家淨係買法x+摩x，然後街貨量唔好太多，岩唔岩

想睇tesla 返300

我張call會放到目標價唔郁
到啱嘅日子就會食

朝早10點半先有呢個價喎

正20 分鐘4 球半港紙

街貨量其實唔洗太多
多得濟仲on9過小街貨

買咩黎

call 港女

幾時領養我

+232 點係咩玩法

同船 好榮幸

打錯，0.135先岩
見佢咁多成交量，街貨量，無諗過會無人放

我都係大概咁樣尻玩
睇下其他高手有冇補充

今日真係熊trap
又比牛軍陰到

好彩走左隻熊
屌你老母
臨尾想挾9我

勁假升成百點on99

我只玩法興海通

熊軍 率眾妖害人

見佢賣出價高3格 0.138你先買到喎

右肩定破頂
睇大戶一定到中間位彈上彈落

好耐無玩過指數

我講先係

應該跳左價
下次你志在必得既話用市價盤買入
唔好用限價盤

原來係咁....頂真係要課金睇買賣盤了
btw高3格係咪算好閪既了?

市場盤，又點會比你set 到價錢

大法100點收成

一玩放4球半

我岩岩已經係用市價盤....但唔知點解都買唔到...

我正常都只會揀一格同埋裝個vpn就睇到啦

好耐冇見過堆科技股最尾棍係綠色

牛軍呢鋪突襲到

睇邊條友操盤，通常開市mark 定幾隻睇佢哋spread點跟唔跟跳之類不過我玩動物就一定最貼個幾隻

夠我用一世了

臨收市10分鐘?可能劵商熄左機

你玩動物係咪一次過掃晒街貨

我搵少你唔知幾多個零

你肯定係限價盤

你呢隻又唔係100%
同券商買之嘛
市價盤實入到

好運

可以宣布定牛過又贏

唔好玩啦邊夠

自己set價買賣屈機

多謝巴打vpn係指大陸vpn?
佢識自己detect ip定要開戶個陣搞的，無搞就無

呃人架
抽升引人入局
唔好中計

我一個月用千5蚊咋

掃哂幾個價位嘅貨

都收左市啦
引邊個

可能真係同樓上巴打講既一樣，券商熄左機
我好似15:4x分先轉市價盤

一定唔會有時條仆街計住邊個賺幾多，直接熄，打電話上去就俾個勁闊嘅價

又做高位聽日插落去 牛軍睇路

你準過我好多

今晚夜期自high的話聽日應該又係高開低走

45000 一點
你話呢

跟賣價行，試過亂玩搞到佢個價跳上跳落

點解可以禁有信心牛過

吹水

真係有人操盤嫁咩以為全部電腦化

由開市殺到競價
好猖狂

有錢就係任性

高手們都牛過 呢鋪含得

cfd唔同，真實期貨市場最多一個價5 張

好彩唔搏熊過
成班仆街大戶明玩野

因為我改左名

係，不過全部有人睇住，你會見到好明顯人為搞個價

滅世大棍升

真

無聊玩下

數百萬當係碎銀

好有米

納Dee今日發威啦

食飯都唔得啦

原來搞咁多野都係為左捉晒傻熊

咁又誇張左

3餐面包
1000 1個月

夜晚食屋企
日頭40蚊
車錢20蚊
60蚊日
咪千5留下

Super

好似有人就係咁儲勁多錢all in tesla 不過而家隊到咁應該無咩心機

家用

勁假爆升期指又接近平水 夜期肯定又扯到2幻9
配合納指復活 睇黎牛軍又贏

我好似好耐冇比
我話冇錢

星期六日呢

有冇人後悔熊過？

時勢艱難

食屋企

唔通大芋終於放過圖表派

不死道，想call

大家點睇？

D高手全部call 撚晒

牛船有賊

酒牙

唔call唔通put咩今日擺明係一個反彈訊號黎順勢行就得

屌你，話曬仲贏緊港女同納dee, 比下面啦！

笑咗
道指on9

開始有Feel啦

再見了熊仔

on9 到想燈燈佢

破頂

我早咗落船 唔搞佢了
你加油

呢下回到小小我都燈9下佢

聽朝開市買隻小熊仔試試手氣先
睇吓會唔會一野收皮皮

預計arkk Tesla 會比個交待大家...

點解我睇圖覺得聽日恆指會跌

call 道，21750 止

21750 你贏

分析下ok ?

試下唔好比牛熊比例影響到你

贏咩前底止，好合理

有時係券商fake人
好狗

本多終勝
坐1幻點

求解

屌，原來打錯，31750 ,柒左

你岩的 因為我開左post

理據充足

今日收錢收到手軟？

點解成日都覺得一定要殺完重貨先有方向？

牙推咁絕

我癲起上黎唔係講笑.......

自己都嚇到賴尿

屌 以為你真係諗住坐一幻點

首令
比條生路行下先啦

我係睇某個日本股神既書學返黎既野，大家當我9UP夠
由圖表所見，均線既排列係20>10>5>60，係條友既理論入面係相當弱的走勢。啡色圈入面既3條k線，明顯試過想上返MA5，但似乎失敗左，而且從影身的大細，可以感受到下降的力量更大。
另外MA5仲係向下，代表跌勢並未放緩，如果黎緊幾日無收大陽燭，令MA5變返平，我會偏向認為大市繼續跌

港股有牛熊 複雜好多無聽過咩 巴郡嘅黎到港股三日就破產

開市前收你呢個post皮

都係既，預測個股應該仲OK，大市指數應該難D
btw想知你地係咪個個玩期指牛熊? 得我係當正股玩....

佢話用一皮賺一億
咪入去笑下

QQ輪

無得留言自己對住鏡笑下算

入面好多淡友手足

今日又係爆升日 全世界都升

熊軍失去了一切 首領確認了這個消息

道指，尋晚唔係好威嫁咩，做咩疾下疾下

首領未放哂?

首領失去了一切 熊軍確認了這個消息

又來

曾重倉的call已放手
尋晚的put又來等候

g 持你

買牛熊唔計

多謝支持

做牛軍真係好
朝早數完銀紙 夜晚就數美金

一皮下下all in 好易收皮

支持

大市氣氛好好
牛氣沖天

笑埋右

呢到都有

見證一萬推上一球

又有左

奈奈呀奈奈
上水啦奈奈

我30萬推到落0

咁似我識既一個人

推xxxx_Xxxxx........

集氣

g 持賺到錢係好事

去學野先

唔好咁

輸錢既時候 要大聲叫唔好

我啲錢比你地賺晒

唔是掛

錢債肉償

跟佢可能真係可以去100 個

聽日唔升番我決定打科興

一萬去一百
的確係奇才

無事了
全世界回調已完 新一浪直上32000

我睇到方向嘅時候已變高j

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

但低J=賭大細
結論炒股=賭大細

我都想跟

佢以前唔係話唔玩都上來吹水架咩
做乜唔玩就完全消失左

今日北水終於大手入屌米

無話題吹掛

正股就唔一定嘅，但係動物就承受唔到波幅
615 qq牛都打靶真係

佢日日都同我吹

貼下相 分享下日常生活囉
佢之前都係咁

當呢到IG

玩還玩
千期唔好拎奈奈兩個字黎玩

我出錢比佢post

我同佢係認真

feel到今晚開市又美女又跳水
有冇青認同?

無

你洗唔洗咁搶口?

我地都好認真同佢吹水

今日牛軍無處不在...

玩港女真心on9

奈奈幾時認真左

我力挽狂瀾。。。

我進化屌打熊軍

我打撚到你仆街 我同林作係師兄弟

聽日會點走

真？禾同鍾培生係同性兄弟woo

我大佬係the rock

有人肯我唔介意

真係見晒底
熊又收皮

好醜都係肉

今朝：熊三
而家：牛三
今晚納指升1000點帶領港女重上30000點好唔好

全世界都破頂
係差港女
唔信囉

岩岩佢教左我點打撚死熊軍

大芋又搭牛棚準備開刀
殺夠未

快啲跌返落去啦

聽朝起身又係三紅

Gchi 必須往死裏打

希望生性

今晚牛軍癲撚左周圍撞人
歐美夜期全部瘋牛症

全美瘋牛
犯有雞姦死罪

我有宇宙通行証 dllm

上年今日股災，聽朝訓醒會唔會又黎

開市不問價sqqq真係冇得輸

瞓前all in SQQQ
起身就發現股Joy

熊軍肯投降未?

牛軍好勁

今朝夠係威係勢
跌到我斬牛先升

夠膽打上30900

今朝跌到283 我都冇斬

升到牛軍出哂黎gel
我就知道今晚又會跳水。。。

納dee 升到咁好不安

全世界看到你迫我離開猶如跳水

好撚痴線
報復性反彈

聽日追牛算 大家話好不好

升升升 美股大牛市 反黎啦

道比野壓住壓住

今晚可能take profit 走人

明智 今晚好快就插水....

比我

道指呢個旗形

道升左咁多 係時候到納dee威下啦

吉吉保平安

你call左道指？

港女喔

Bilibili li個時勢上

不停推高止賺

重倉＄126

陣間港女咪又係跌

勁到咁

覺得仲有得跌

創傷後遺症

回都唔識回 係咪咁勁抽

納dee 個u 盤其實幾靚

香港上呀

已經開始緊

道會唔會碌柒

我好似見奈奈排緊隊
就到佢喇

係咪想閪冧

林北食完飯 發下功先

有無死咁多人

你都話死得人多啦

一樣還一樣

一樣姐

教我發功功

平左lu開市再睇

Cls 升到無頂

/\ / \ \ \ \ \ \ \

d 電好寫實

殺熊日

same same

我迷失在.＊ 這場﹍×°屠熊遊戲

凸^-^凸

°/\\/□＊熊過是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .

牛熊停轉日

只有平左嘅先叫profit

中肯

點解你唔平

隔離話巴菲特賺90 幾億，我話佢走得曬d貨先講

今日又唔跟納去跟道
為咗壓彈弓無所不用

請問你咩倉狗妹

好勁 高位散貨

唔話你知

見你升又屌 跌又屌
好驚

我'係龍五個fd，話比我知可唔可以？

驚啲咩

驚你有事

今日煲納see

本來無一物
輸晒咪算
學奈b一樣唔再上黎

收到風奈奈熊左

大船已開出
巴打們保重呀

納指大撚鑊淡友快啲上水

我淆姐中止賺

tesla 好勁喔

天日不問價追call!!
QQ call！美甜call！
我全都要！

有冇興趣沽油？
點睇？

升到無brake

似升多70

我研究下先
等緊call XAU

加油

睇完call左

未到位呀

本來無一物

牛軍末日
啱唔啱聽

要call call得了，好位

升撚到

唔升邊有得跌

夜期勁到On9

下下都200點棍

衝動

開始跌

升高D好

大戶sir點會呢
你口價買入止蝕位即見，好位

不過1720~1723 好似差唔多了

濕鳩道

今日係開市現貨拉升
轉勢啦

嘩 升撚到 又大牛市了

各位牛軍手足 飲勝!

升到驚

引牛 一陣12點魔法失效就閪冧

道打交打到傻

一萬上100萬果個人好似好勁

納玩極短線

真 好想誠邀佢入黎淡友post鞭插下淡雞

轉身好快 跟都跟唔切

線位入set幾十點止
到前高就食
唔貪
好勁....

佢真係可以唔洗返工

升穿頸線？

牙納勁撚到

暴力性反彈

又要搶牛 唔好鬥氣
新一輪升浪

熊B

又引牛
升高d聽日開put

聽日果d 咩ATMXJ 隻隻又升5% up

真?

又夾

轉勢confirmed?

第n 次返290 家鄉

納dee 1 分鐘圖:

首領還好嗎

升穿294可以話係
gel下今日個反智轉身先

恆指轉唔轉冇乜所謂最緊要係恆科指

道咁chok
又無得玩
好悶呀

熊軍的朋友 你們還好嗎?

feel 到就閪冧

100% cash

All in sqqq!

打丁仔好串喎

牛軍靜啦 聽日7佐就有排笑

Boom~

我今次洗左手先gel頭

道條傻鳩係咪扮雙頂

不要gel頭
光頭會掉下來

痴撚線 特斯拉 暴力拉升

好撚爽呀

大戶真係無死錯人
恒指3點45分前都死死下
收市就升230 點
絕撚到

入唔切

咁快無特價啦？

聽日真係追牛 無辦法

牛b死了

牛軍永遠都係大家嘅朋友 歡迎加入

熊b呢

唉屌點玩阿
睇圖表就上個月開始熊市
屌你老母今日就升到咁
我點入貨？我點玩？

牛市重臨

應否put tsla真心覺得佢仲有得跌

跳水啦準備！

果個巴打put 左道期
大家可以參考下

入左put先黎升
聽日又左一把右一把

納指又閪冧

納一跌道升
一晚打上327呀笨

327會唔會高左d

冇焗賭賭

道指納指屈機

put唔係問題 put幾耐到期先係問題

太遠又縮
岩岩大跌完又貴

我尋日都入咗三張put 今個禮拜到期 準備去ifc

聽日Tesla 起碼升50$ 咁樣玩法

打錯 係700 先岩

琴日開市跌緊先入

慢跌，總之就cake bear

止蝕位312

沽美股正一on9仔

道道gogogo

專登拉升到咁 然後聽日美債就冇人買
美債高返 再割

好似一陣

納指係咪痴咗線

痴線
一下打返上去
不過量好似唔算多

納dee勁到

蘇州過後無艇搭

穿頸線個post樓主比人串到

我改名後 牛市再臨

Tsla cls
咁巨隻股可以+ 20% 一日

Adr 升400點淡友顫抖未

道指尾市咩事

認輸了

挽留

我都想知過唔到前頂

開市追call

定你想講7000

淡友贏到笑！

美股倉breakeven

唉

道指無人理，納指爆番上去已經夠港女高潮

而家閪冧緊

各位淡友熊友早晨

數美金果陣就夜晚 朝早起身就食熊肉

沒有奈的日子第8日 晴

夾淡夾到好痛

納期滅世棍

隔離post 睇295

首領

今日回少少都要上牛車

食到咩

龍市

今日到舊經濟閪

比我大貓上返51蚊啦

早晨呀 拳三好今日就打殘熊軍

1299真係科技股黎
從來唔跟

尋日話入唔到1299 牛既清，rip

升到上太空

牛軍又大勝

Qq gel!

勁假D科技扯哂旗

又玩伍佰

車股係復活定迴光返照呢

QQ 升成$40

健康調整完

唔貪294就食

升9-10%

原來牛軍黎

美臀成10%添

大家拎棍出黎

If today close with 陽燭
淡倉要走
個市見底

今日好關鍵

唉屌你老母

今日都293 啦起碼

My feel is today 高開高收
調整完結

升咁少 熊軍準備反cup

今日又羊錢

升到無break喎

熊軍又要做返雞

一片綠海 好護眼

隻能源股

牛軍都是紙老虎 打倒一切牛鬼蛇神

一陣930 熊軍就要悔改了

裂口升到星期五
大家話好唔好

裂口肯定回啦

又低水
淆gel

未開市低水3舊

只要今日唔好收大陰燭, 基本上已經確認上硬30000點

俾位call期, 一陣930開市就直扯上太空

企穩29000 再算

打完近熊先回 冇仇報

真 都係睇定D先

320實食冇痴牙啦掛

期直插

走鬼呀 期貨又冧
熊轟又贏啦

又比位牛
爽

030 + 1

今日低過29000收市我認做你契仔呀

上星期單跳
今個星期單日轉向
識賭了

唔知會唔會咁呢

升又死得人多
跌又死得人多

蛋糕呀 熊軍一定贏

Will eat at 130

會，就死更加多人

怕佢係一浪高過一浪
一睇錯就真係喊出黎

一分鐘補裂口

閪冧

我d 牛證呀... ... 走一走先

比曬靚位牛 唔入走寶

hi lam

抄呀抄呀 抄佢lm

今日有d唔同 今次係跌行先

2萬9 由支持變阻力
等等2萬7見

好友都唔知驚乜

60629熊好彩琴日走左一開波就慘死左

又墜機

牛軍十點好交場

石藥jm9

牛船太重

先開市6分鐘
熊軍有得gel好gel啦

無參考價值
牛熊市都係咁樣

納指碌棍

主要睇爺爺

call左 暴力救熊軍

想熊唔敢熊

又撚熊軍

咁撚靜

輸死哂打把熊

屌.個市咁弱嘅

佛心牛
俾機會你上車

所有反彈都係老散做出黎

唔會

老推認同

長城跌返落去啦好嗎

除左牛 真係唔知仲有咩好做...

又係度妹

好撚廢呀港女，納dee都升左3% la

港女見納期跌少少就淆晒

係港女琴日帶動納指

唔係港女到提款
點有錢買納dee

邊有計
港女新舊經濟都有
互拖後腳

屌你個西跌乜撚野呀

都未收市，唔洗激動

收市見286

屌爆你老母

殺牛姐

有邊隻近牛

又無啦啦亂咁閪冧On9

你唔係call左咩
又出口術

20天線，50天線

真係call左 2日輸緊800點

係都要引熊引到盡先黎爆升上去, 我明既大戶我等多你一陣

引撚到280

Put住黎call

21000

290 -3

Chok市 short trade好易打到腫。。

唔叫 好自私

好E

原來仲係首領個post

set左炸 未到價
現價都好想put9佢

熊軍要多謝5仔

打撚爆我隻291 熊就狂插

收大陰燭未

比晒位call

殺完熊先跌

我塊面腫哂

跌乜春

彈高熊，勁易做

又撚好人

樂觀睇今日上到293

想死幾多人

見左DL 牛軍加油

唔好咁樂觀

老老77 2萬9變左阻力
下試2幻7
等佢試多次 企唔穩我就開-3 屌鳩佢

匯豐d 人，唔要息?

點解大家睇法一樣既

唔通轉燈好撚痴線

屌 即刻閪冧 你睇你燈到

轉燈

轉埋

又然

屌啦 你都燈緊啦

又發咩癲

有冇人搵到個底係邊

係疊加效應，無左其中一個都唔會成事

Auntie good

297 鑽石底 call得

286宇宙能量合金底

搵到 27918

佢唔係話高開高收咩

日日都咁大波 發達指日可待

你都幾撚搶口

你都幾犯賤，block 左我就唔好偷睇啦

高開低走 已經玩左幾日 厭唔厭

老散未厭

人哋報真倉輸錢仲要畀人笑

自己就日撚日鳩噏紙倉

升番上去唔該

今日預測收293-295
收市睇下準唔準

彈左成百點

隨你點睇on9 仔

媽咪呀

未入
企唔穩290 一唔一齊put

真係未跌完架

今日玩引熊夾上

牛熊大作戰

睇上唔上得返290 試多次都無妨

想知美股d大市指數有無咁癲

咩位+

波幅仲大
係港女比人教壞曬，以前死魚咁

呢一棍

好難玩

你望下納指

乜好癲咩
呢排仲癲既都見過
今日港女正常發揮啦

如果今晚跌 大把人琴晚高J要坐

好chok 日日打交

照計應該到低既
唔使坐好耐。。

冇睇市仲乜又跌返晒

Big ball ball make me dizzy

磨上磨落
一陣忍唔住就大爆發

一跌就大棍抽上
我諗熊軍都冇咩好講啦

似扑地鼠多d

屌你又閪冧

今日係大芋質低個價入貨
破頂指日可待

呢句我認同，跌得愈甘，反彈力度愈大

你們不要再打了.gif

郁得好快

牛言共對 股市變壞告吹

屌你老咪，今朝高追cal，坐緊，仆你個街

我感覺到啦 大c兄返黎啦

點解要屌佢

合理

佢應該係in general 嘅屌老母，唔係針對任何人

垃圾市
企穩290 我抽3位好人去建興 出火

你個個位追都好合理，但要止蝕lo

Lm

好人 今次仲唔係我

真係上落得好快

清倉唔玩，乜錢都無曬，買乜都錯

回調完
又升啦屌

屌到佢瓜瓜叫

個市十分On9

我係半好人

咁又唔好既
心平氣和係到鳩up吹水咪算囉

288 都企不穩 我忍

Peace&love

我係終極大好人

俾啲機會我今朝入嗰隻極限Q call，ok?

lm

個個都話自己好人 貼個倉上黎睇下做好豬幾多先

真係要貼？

都係一時激動 勿燈

大芋唔好追擊我

做緊頂

真係升番晒

扑地鼠遊戲

cls刺激到真係未到4點鐘，都唔知牛定熊軍贏

仲係綠燈 牛軍仲贏緊

真係垃圾29000 都企唔到
高估左

兩萬九都企不穩

做咩又升返 跌返落去啊

咁快跌唔落啦

290 都上得咁辛苦
真廢

米燈啦

垃圾跌多d 啦嘛
快撚d 落多次50天線俾我加牛

兩幻狗硬到

牛軍再下一城

養唔養寵物

企唔穩2萬9
打完2張put
lam 爆佢

牛軍廢到

剛大戶送錢錢
put埋佢 lam盡佢

兩幻狗 -2
lam多轉先

一掂條downtrend就落
熊冇得輸

大戶今日比曬機會

熊軍衝緊出黎

DT軍有冇人？

支持2幻9

無事既！！

姆姆贏錢=食飯日日食 日日贏

又插過

大鑊了

港女好廢

287-290 lam左2次

尼媽炸了！狗日的港股

尋日美股又羊2幻
半個月糧了

頭先28950 LAM唔到 唔到290

禾的支那大癌股太牛b了

仍然要相信 牛軍會有希望

今日好淡爭持
lam 2轉都8千幾
完成今日的任務

豬左二十個 想死

青春怎會零創傷

尋日美股day trade都爽 全部都綠色..

唔貪心 840止埋
嘿嘿 今晚加餸

有一隻升左4成

他媽的狗逼港股！被套了

巴打衰咩

買左咩？

奈奈係咪中咗肺炎定打咗科興？

硬係覺得午後開市波動好大

頂住條50天線
垃圾死落去啦

比我收埋左

咪左一巴右一巴全部都錯曬，正股又錯動物又錯

奈b話退出了
大家放過佢。
@奈b 係ig放多d丁圖。

好廢

阿芝阿佐摩洛哥

典下典下
臭港女

動物過夜真係小注好。
班大戶冇人性

可以買親咩都無profit 我真心信唔係技術問題係運氣真係好差

無打過靶架 全部都係打之前救得切，無回升真係打左嘅最後

??

呢個真
勁假時段都中左幾次伏

佢好似喺澳門，應該比香港更安全

企穩288 熊軍冇運行

好想勝率好似你咁高

琴晚隻60629 收市仲係0.064 今日一開波就打

我咪苦主

恆指妹完未

你真唔真

係呀
所以唔會上水了

振作
賬面都豬近十個

我上星期都輸到好傷
坐到驚斬輸勁多 再左一巴右一巴
Weekend睇下書平靜下 調整心態

好傷...今日裂口真係好撚狗

正股有得坐嘛！

本得番6萬銀

正股 跟7500

又閪冧 酒呀

做左摸頂師

放心 我慘過您 無哂本

我好少玩牛熊架。
好似今朝老闆唔係到咪玩下期。
美股真心冇得輸
有d前途的細股價最近跌到傻左。
前幾日分批低吸左批貨 坐一坐就羊
好似

永遠懷念

觀望！希望美股再有減價

想知炒股有無影響你地心情，同睡眠質量

睡眠無，工作表現有

我係第2個post見到佢

牛軍已睡 熊軍再聚
聯黨結隊 表演創舉！

剩低嗰啲轉美股算，痴撚線港女比大媽同美女亂夾一通

頭搖又尾擺！啲牛死晒！

我都想轉，但ib/ft開ac好煩，用牛牛又手續費高最緊要夜晚無覺好訓

今朝個棍，咁似殺淡倉既

開始多新手入市

晏就可能升到仆街

一陣不問價買晒牛算

Support

我都係

今次仲唔千升

仲係財經台?

邊個post

Flag

個c浪大跌係咪已經比個市吞左

牛熊我都唔敢掂了
期起碼有得坐下 雖然都可以無限輸
加入list先Mou koi’s choice
近排都希望等到減價 入d正股長放算

都未行c

鬼咩 呢到有堆人成日恥笑佢

期唔會無限輸啦
除非你無限補倉姐

呢度唔係你笑下人就比人笑下架啦

咪係 心地唔好

唔笑邊會進步，係咪大家都想做大戶韭菜

有

1萬上100萬個post

我係gay po搵到佢

係

佢都慘嘅，次次中招

同我一樣

不要再說了
奈b成日被左一巴 右一巴
九成有mon post大芋針對佢

而家我當自己新畢業由黎黎過
決定細注7500坐都算 逐千逐千揾番番黎

禾冇笑 成日同佢一齊贏

屌今日我都豬9 球美

入左咩

講笑都好，啲說話超難聽喎

大家都試過嘅，最高位反手call最低位反手put

油準備斬

你最近還好嗎 尚愛看淡買熊證嗎?

教會既朋友

你係咪終賠生嚟？

但係奈船必沉

啱呀
285 called 290食咗
等緊entry位

等我一直以為佢玩燈推左走右......

牛牛手續費
各位有無推介

賠就有我份

慘豬

睇來唔係

應該唔會啩
一底高過一底 暫時
形態上似flag

我屋企人成日話港女已經好似中國個d咁假
依家恒指仲要咁 唔玩好過玩

遲下80隻
每日50典波幅
想玩都無得玩

大戶巴
日日幾百萬美金上落

點解咁多錢仲玩股票

有錢賺都玩

同意

一陣真係入牛

大家唔好阻我跳入火坑

豬極都有錢

正股一手太貴，而家決定左細細注牛熊咁練習下算
只需要留意幾十隻股，唔買太高槓桿，$2-3000錯方向最多咪蝕5-600，無咁影響心情

頂你

凈收息都fat

有冇買美國債

日日都高台跳水